熱狗學人扮大會

乜撚野big6真係好撚好笑 冇左大力神你同修仔55波咋

啲熱狗仔死哂？